收林宥嘉yoga idol演唱會飛兩張連位 25/26號

680 or 980飛都收
Tg inbox ：

已買飛 謝謝

收任何日子 價錢 2連

再推 有fd想去 都係收2連 25/26號
有意聯絡上面tg thx

收黎緊兩日$380兩連 靚位可更高價

收980兩連26號

原價收$380

急收25號2連位
TG: @ToniKrooC